批判日本acg 含有過多兒童性暗示的聯合國評論家，因為兒童性侵案被捕

Children's rights activist Peter Newell jailed for abuse

Old news so唔識串

究竟佢係因為本身鍾意睇 所以特別留意
定係睇得多愛上左呢

賊喊捉賊

以身試法

佢係現實既賊
人地係玩gta

It takes a paedophile to understand another paedophile.

自己個人污穢睇咩acg都覺得有性暗示

好多聯合國人員去落後地區工作
會叫幼雞
幫助佢地
係好人黎

人地工作辛苦

我地應該捐錢比佢地叫下雞

減下壓

我唔嫖佢，佢邊有錢食飯

有口話人無口話自己

BBC多次攻擊日本ACG
雖然自己高層出名屌細路被拉拉

正如食開煙既人叫人唔好食煙都係咁偽善

煙灰缸叫人唔好食電子煙

都係，你叫得雞都唔想見到過營養不良加污糟邋遢，最好有翻啲教養，個人高貴啲，屌得開心啲

CP佬先分到咩係CP

如果你會對一個他者族群懷有如此激烈的情緒，你必須問問自己為什麼。這種激動的情緒可能是反映自身的信號，有時人們如此激烈抗議戀童，是因為他們害怕自己對於兒童性衝動的展現。

好似d神父搞gay搞細路咁

acg影響青少年咁咪禁止青少年睇acg囉
成年人要犯罪既根本就同acg無關

睇到GGININ
梗係mark低晒慢慢批評

如同罵人淫婦個陣自己一定係同時諗緊D污糟野